唔該息左D message bot

真係又煩又阻位,令到人地個主題失哂焦

我office想睇post都攪無心情

你哋推post唔該關番個主題事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2樓即刻有一個

已經山左自動load圖....起碼冇咁阻位

邊個想冇晒啲行動po 就係鬼！

廿秒收左皮

on9,成個連登都係資訊會唔知？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行動po同洗版文宣根本兩回事
你置頂行動po同洗版一樣
都可以達到文宣效果
又唔會影響到討論版面 保持到個討論空間
定係你地當左用bot文宣或者手動洗版係贖罪劵？
做左以上行為就心安理得 唔洗理個效果？
唔係的話 就請三思再行
全部po都係洗版文宣 再唔係就得個推字
其實會好影響瀏覽體驗

block左佢啦，都係得果幾個別有用心既人

好多人都唔妥佢地，但又怕出聲屌佢地俾人話分化撚。

收皮啦，tg大把gp,行動資訊有用呢班on9 bot洗版啦

同埋佢可以多d開post,推自己post,做乜撚要去洗鳩其他類型既post,而令人反感？呢d撚樣唔係別有用心係咩？

同意,問心宜家真心少左上連登,
一大堆"xxx宜家無人講?" condom 論,click bait

但...我唔排除係政府打手有意降低論壇質素

其實會咁做既人平時係咪無乜上連登
或者討論區
好似當左連登係tg channel 咁用
用電腦睇 要碌過d文宣都覺煩 何況用電話

咁樣Post根本唔會睇

收左工 終於得閒上下黎
屌你老味 個個po都要我鳩碌 一係就得個推
推左一百頁 之後又開多個po話點解無人討論
痴撚線

block唯有

最慘block極都有